<resources>
    <string name="app_name">爱爱爱爱爱爱</string>
    <string name="my_txt">我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人我爱我家人</string>
    <string name="scale_behavior">com.example.nidaye.day.ScaleBehavior</string>
</resources>
